罷買藍店唔只係政治原因，亦係因為藍店多病毒

有冇發現黃店職員通常唔鍾意去蚑那?
有冇發現藍店職員係好撚鍾意去蚑那?
咁你已經明咩事啦

尤其係食肆，明知係藍店，明知啲職員鍾意去蚑那
你仲敢喺入邊除口罩?
啲職員求其打個huchee，人人都一齊奶嘢

有道理

藍絲多病毒

藍絲唔講衛生

推

you are right

見到個username 老字開頭，以為膠po

想中肺炎,幫襯藍店

雖然你嘅內容講得幾好
但啲字睇到人傻

下次出post嘅話可以考慮下啲顏色，字體

老鳳認同

之前藍屍咪話好支持個間四川辣妹子? 人呢?

正確

連登仔話食藍店係自由喎

話時話, 有冇非連鎖藍店有正常價口罩賣? 印象中有人排隊既唔係黃店就係連鎖藍店 (冇記錯莎莎卓悅都係藍)

真

問吓嗰班分化狗而家仲敢唔敢去食啦

我有權 食藍店

認真，一直都咁諗
多廢老坐埋一齊咳，又臭，都唔知幾多日冇沖涼

卓悅好似唔係，冇講過嘢